理性推論：點解拜登要選舉舞弊？

拜登選舉前民調已經大幅領先
一個贏在起跑線嘅人
要冒着坐監嘅風險
為已經好大機會贏嘅選舉舞弊？

既然開跑已贏
舞弊俾人察覺嘅風險係會令自己輸
仲要坐監
點解要咁做？

大規模舞弊真係咁有信心無人知？
拜登對家係現任總統
有龐大嘅資源去調查
咁樣做只會係死路一條

有無人解釋下？

可能搏FBI同CIA多自己友掛

但就算係咁，都係兵行險著
而家真係似炒咗粉

豪賭既賭徒

一埋單計數就會爆廠

有冇諗過民調都係造出黎
為咗令賽果冇人懷疑

因為個假民調都係佢地班反賊嘅計劃一部份

睇民調係拜登贏
原本根據民調 為左保險準備落後時出cheat
不過估唔到落後咁多 亦冇準備到大量cheat
所以做得咁出面

侵比上屆多左5百萬票
你覺得呢4年真係少左人支持侵？

正常唔會有人信出術。

只係今次太樣衰，大部份傳媒ＳＯＣＩＡＬ ＭＥＤＩＡ 明星KＯＬ等等，去欺負一個托起美國經濟既總統。去到咁盡，覺得ＢＩＤＥＮ個面，為羸而出術，又有乜咁出奇。

正解 唔造民調
只會更多人覺得出術

如果票都造得出 點解民調唔假得？

佢哋自己心水最清啦
你睇個結果如果唔做假分分鐘輸撚咗
佢做咗47年政棍選三次總統你估佢傻㗎咩

Cheat左都赢少少
唔cheat 應該輸唔少

中共衰多手

你點解會覺得係一個78歲既老人痴呆棋子主導選舉舞弊
擺明係支那同D狗頭軍師做架啦

因為民調已經係選舉舞弊嘅一部份

件印度柒婆成最大贏家

其實舞弊的唔一定係拜登
正如香港的選舉
人人都知有舞弊
但策劃同行動未必係當選的議員
而係中共港共
所以佢地要贏就唔可以得罪中共港共

因為16年都係差唔多情況但輸撚咗呀嘛

成億人投票照計兩邊都會出古惑
係爭在邊邊俾人捉到嘅啫

加上未必係候選人嘅意思

你見阿登出嚟搞競選活動人都唔多個就知啦
人哋阿侵次次出嚟都至少幾萬人

沉默的大多數出嚟
有啲唔理政治都出來

跟本大家都知道今次投票
唔係 侵侵 vs 拜登
係 支持侵 vs 反對侵

只係有一堆好憎侵既人出左來
所以點解投票率都飆升

就係我講左

跟本大家都知道今次投票
唔係 侵侵 vs 拜登
係 支持侵 vs 反對侵

個民調假到仆街喎

掉侵D票 45萬假票 15萬死人、不合法票 仲要出動埋CIA軟件 谷到去9成至10成投票率都只係嬴得果0.51% 肉酸到爆炸 最搞笑係侵侵成晚坐係艾森豪威爾信息敏感中心睇住佢地點出貓